開心速遞（276）蓮輝x司徒獨狐明珠

cr: KFCCoffee

故事線集數list

預告小蓮喊得好淒涼

Icy係劇中最好嘅女角色，其他設定上冇個比得上

星期六有李嘉

好亂啊 佢唔係崔auntie個仔咩

套野都唔係跟開心速遞人設

btw Amber , 啱啱先爆單嘢出嚟

who

開波

上面 周末速遞 壯望住果條女

好撚煩啊啲廣告成日講優化

叮叮叮

又係徐樂思

叮叮叮叮叮叮叮

pk追舊post
睇唔到個title

vivian

對唔往我愛你

徐樂思編劇

何妖

阿Joe睇嚟就出

又有三太個女

又擺小蓮上枱

就嚟六百集都未知邊個係阿Joe

蓮蓮

9月9日

商標

屌jacky見哂龍家人

咁快

999

4個月都bk得到

長長久久九月九

KC 幫大小姐嘅

大小姐

大小姐個樣

9月9號，禮拜一

就等三年

又拖

太空婚禮

好認真既Jacky

咁三年後先結婚啦

個何艷娟咁都無雪？唔係呀嘛

買咗個島叫火星

大小姐個樣一啲都唔開心

買個島搞婚禮

其實Jacky真係幾好

次次見到大小姐拖住jacky就覺得尷尬

用連登既怨念
好似心穎咁

好慘

嗰個八婆

我咪就係嗰個業主

拖咗咁耐都唔見有咩轉變先炆

年鏈～～

我咪個業主囉

我咪業主囉

牙joe幾時出嚟？

小蓮

何妖仲係度？ 唔係環遊世界咩

輝輝好灰

變做奸夫

倒數了

輝輝都估到晒

小蓮只會嫁俾你啊輝輝

佢雪tvb都仲得啦

日久生情

乜嘢對得多有感情啊輝輝

又拆cp

終於嗌交

大小姐其實口裏說不

輝輝

係因為人命嚟咋

唔想睇蓮輝
次次都虐到仆街

輝輝好悲觀

唉，不如輝輝中出左蓮蓮先
起碼蓮蓮嫁左人
個骨肉都係輝輝先

你都唔明

終於解釋返上次

唔好多心啦

我唔明

同情唔係感情呀

The one

我龍力蓮嘅the one 只有你宋瑞輝一個

仆

好虐呀屌

大小姐真心話

蓮輝兩個喊得樂淒涼

屌，唔講將來即係sp啦？ d男人最鐘意咁呃囡囡

暗黑料理

認真，反正接龍已經有terry，大小姐不如離開接龍同送水輝一齊咪得囉

咁都要搞gag

林淑敏幾gfable

芝麻糊呢

沙律菜心

selfie

傷風

小蓮自認暗黑料理

大小姐 好好演技 睇到我都眼濕濕

係咁重要嘅moment不如我哋selfie一張

商品，商豐

商品商豐商祥

商品
商豐
商祥

究竟佢嫁唔嫁啫

Terry 會唔會迫家姐嫁比jacky

食字食上腦

雙管齊下

商管齊下

清

好好笑呀垃圾清

好可愛

牙清敢串大小姐

好cute個女仔

頭5分鐘已經集結曬2019年嘅蓮輝線經典

鑲假牙

編劇又走火入魔

阿清識得駁返大小姐

咁光明正大影大小姐

商假牙

垃圾清

黎喇黎喇

商賈雅

痴漢

同色系

牙清好可愛

關你撚事咩jacky

躝啦jacky

你on9
你話係就係

屌親手delete

臭雞

jacky

cls

有錢大曬啊Dllm

1千億
寫check黎

輝輝會囉

jacky咁醒

知道啦

jacky 咁醒

咁可愛既樣

輝

輝輝講未婚夫三個字專登lur過

Jacky突然間醒咗咁多嘅

你躝啦jacky
蓮輝先係雙戀啊

商良同大小姐呢對會唔會講太耐

好鬼cute

輝良 互串幾cute

一定要蓮輝有happy end呀

好得意

現實

你敷淺啊jacky

唔準蝦輝輝啊

係啊 佢哋一早相戀緊啦
你而家係第三者啊jacky

垃圾清for sure

輝輝靚仔好多

手機 私隱 廁所
好似有啲意思

jacky靠高度屌打左

商良好煩

送水輝定Jacky型d？？

打佢啦輝輝

20萬

Jacky你走啦

忍者成金

30打

JACKY真係好人

on9安

Jacky 真係自信到天下無敵

安仔

Jacky即刻好黑人僧

唔通你兩個講雙戀咩

cls啲對白高質到

即刻打爛哂啲杯

陣間全部打爛

廢青安

等安仔放低啲杯先啦

輝輝痴咗線啊

輝輝傻左

5萬5萬5萬

今集安仔又會打爛幾多杯呢

阿輝痴咗線啊

明珠

司徒獨孤明珠

包場

好憎果個Jacky

出現了

我都好驚佢俾輝輝嚇到打爛嘢

收啦

收呀

maymay

金城安仲未比人炒

走呀～！

輝哥段嘢咁似倫敦金定層壓式推銷啲briefing嘅

Who嚟

續命療程

等呢一刻

安仔嚇跑

個續命療程咁有效嘅

求續明珠

如果唔係蓮蓮同輝輝已經定情
蓮蓮嫁比Jacky會好幸福，佢都係一個好男人

輝輝都已經唔意外司徒獨孤明珠仲未死

真情馬蹄露

咁都死唔去

電燈膽到

續咗12個月啦已經

乜原來出過場 馬蹄露 第一次見

好少人可以屌走安仔

咁到死唔去

死唔去

我真係恭喜你呀！

咁都死唔去
我真係恭喜你

屌你咁都知，咪好易比人發現

個樣咁精神 唔似咁短命

Jacky

真係I can do this all day

真心得明珠先係正常人
蓮輝其實咁明顯點會無人知

我都想問 好似未見過

又要做鴨

屌你條仆街咪撚拆散蓮輝啦

屌你仲想呃佢精

點解呢D 唔會發生係我身上

老西都制

你個血眽好慘囉唔該

輝輝好清醒！

續左命都要死

想問角色
邊集睇佢出場

so sad

輝輝好波

點解馬蹄露個樣邊左咁多

明珠真係好愛輝輝

咪啊輝輝

其實咁睇
好似真係雙贏
捐精得唔得

明珠真係就死架咩
我仲以為佢扮曬野

諗起秋官

最後倒數

一條精蟲變富豪

司徒獨孤仲未停經咩？

飛立：我唔想要呢個細佬妹

捐精咪得囉屌

唔駛有製造過程

明珠其實都幾好人

借人地啲精然後人工授孕

好耐之前
話佢好有錢，KC仲同佢拍過拖
KC當眾比人打pat pat

捐精咪得

好睇過got s8

即係要中出?

獨孤明珠

續命療程都有
仲有咩唔得

今集劇情同正劇有得揮，好正

開波唔夠5分鐘就喊撚左

唔記得了，好耐之前出

起碼畫面光啲先

我可以

咁都有何x娟
走喇佢 唔想睇佢呀

是但打篤精比佢玩試管算啦

你同我屌落去

射幾多賺幾多

泰國捐精

但明珠係想要人錫
想要做愛嗰種感受

如果我係輝輝 為咗同小蓮一齊 捐精都無所謂啦

明珠攞咗實搵代母生隊輝輝軍團出嚟

比我CUT一半都制

屌一次做富豪

咁都要幾億嘅 一條值一蚊

老屎忽真係老屎忽
出場一陣都咁鬼好戲

星期六日先得萬幾蚊
仲要垃圾安成日打爛野
間酒吧究竟蝕緊幾多錢

又有股份 又同到鍾意既人一齊
至多咪蒙頭lor
有咩輸講真

呢D我幾大都制...反正無損失

問題喺洗唔洗照顧多件....

初戀無限feel 好似係

cut一半條丁

生隊輝輝足球隊連後備球證同教練

去馬啦

講到咁勁應該唔止幾億

有錢咩都得

大丈夫能屈能申
屌咪屌

之前輝輝做舞男/初戀plan果時

早期有段係KC Helen線嘅一個小插曲
之後就係蓮輝個初戀套餐嘅導火線

到時有一半股份
飛立仔反轉成間小學都得
仲驚養多件咩

如果一早有雪藏左d卵子，再搵代母應該ok ge

咁嘅話捐精都得啦

如果你哋係輝輝 會唔會捐精俾司徒獨孤明珠?
會
唔會

但係可以保證一擊即中咩 唔得咪要搞好多次

咁都死唔去可以再出場

係咪有條友喺度乜comments都負皮

係

搞完佢同大小姐咪仆街

啱啱仲以為安仔會打爛箱酒
感覺司徒獨孤明珠幾啱Jacky啊
shut up

大小姐應該都唔想輝輝捐精

可能係jacky

用呢個方法發達 比大龍生知道會即係睇輝輝 唔起， 大龍生 要錢更加要面

講

捐精其實可以，係睇係咪屌啫

負皮bot無處不在

做咗？

萬一突然jacky移情別戀

又抽六合彩

捐精畀佢就冇所謂姐 但如果要中出佢就不了

水水好靚

夠啦

應承左

火星

編劇唔好再俾佢出現喇 睇到佢就想熄電視

宜家輝輝唔係真心愛佢咩

點解anita又係度

大小姐冇話鍾意佢呀

輝輝夠真心鐘意大小姐 會對佢好啦

Kenneth 就係奇蹟

想要錢又唔中出， 你就想

人工受韌咪得囉

週圍痴

阿水，曹總夠真心鐘意你啦你都唔會要啦

好彩

送水輝係咪M 字額

曹總出現

曹總走出陰影

奇蹟出現啦

巢總bb

安仔 kick 親

曹總

曹總打救

真係

吵粽

Kenneth 出幾多億！！！

曹總幫手

賣比你

巢總

奇蹟發生

中出就不了 之後都唔知點面對小蓮

linda出手?

朱凌凌呢？

點解曹總會想入股

尋寶圖班人好hurt輝輝

唔通好似澳門咁比咗錢

man of the match曹總

蘭桂坊之父

真係有奇蹟

曹總終於冇全黑

連鎖酒吧

呢到真係格硬黎

巢總bb係奇績

Kenneth

曹總終於走出黑暗

咁都得

卡尼夫

有人讚安仔聰明

邊個叫

巢總唔怕光了

究竟曹總做咩生意涉及d範疇咁多既

曹總！！！！！！！！！！！

我覺得有人背後做咗嘢⋯

曹總救世主

咁大規模唔洗辭尋寶圖咩

似係蓮蓮叫曹總幫?

曹聰又買工廈又買酒吧

曹總傳

好格硬黎

曹總選港姐咁揮手
好開心

安仔咁肉緊

發緊夢？

曹總可能係本劇入面最善良既人？

會唔會係小蓮提議?

定係明珠？

安仔 講得好動聽

重點係媾女

安仔隻手好正

曹總BB後面好光

安仔走埋音

一定係大小姐叫曹總幫手

曹總你唔認得我係Micheal?

曹總唔活係黑暗中啦？

maymay幫佢

求下編劇今次唔好反cup

返去搵佢d長期飯票喇 咪污染套劇呀

又係大小姐幫佢

真係大小經係背後做咗嘢

原來一切都係

原來係大小姐

到佢玩黑暗

Linda 都活係黑暗中

屌你
話口未完又反cup
垃圾編劇
收刀片啦

oh...

原來都係小蓮出面叫曹總

屌又反cup，食屎啦開心左三分鐘

大小姐都加入

比大小姐坐咗

現實啲呢個係好辦法

又鍾意黑暗

活在黑暗之中

從頭到尾都係大小姐幫 一開頭冇生意又係咁

朱ling同呀清

凌清cp

大少姐

凌清開線

又掉返落去

大小姐啲對眼

黑暗大聯盟

張枱 up up貢

知己

小蓮同曹總同是天涯淪落人

真係大小姐幫

原來黑暗餐廳係伏線

真係認得輝輝係Micheal

咁都記得

輝輝知道左實傷心死

Michael

曹總咁撚好記性

曹總都追過大小姐

已失憶

原來記得Michael

所以先close up 輝曹握手

連返當初michael

保守咪咪

吵總

真愛

輝輝知道小蓮暗中出手又會唔開心

曹總好撚有雷氣

不能得罪曹總

差啲唔記得之前送水輝扮過小蓮男朋友去見曹總

金錢係你個邊

雖然金錢已經係我嗰邊啦

次次有曹總都要特登開字幕

曹總，真男人

編劇收刀片啦
蓮輝係我最鍾意嘅cp
你係都要搞衰佢地
你老母

曹總=聖人

曹總好正

曹總好warm

曹總呢個角色好尾機

由頭到尾輝輝成間酒吧都係大小姐出手

巢總真係有雷氣

死啦

咪係

咁就合情合理

咁都要虐

最後4分鐘都要虐

要收皮喇

鬧交啦

應該真係要借種

都係做鴨
捐一次精咪算

咁都連到戲cls

到底大龍生 曹總 定司徒獨孤有錢啲

屌

如果曹總係大小姐 爸爸就好啦
一定好 支持佢同輝輝一齊

又虐

其實呢pair分手可能仲有特色

你真係好努力架輝輝

唔係大小姐係背後出手輝輝你真係無可能做到⋯

大家為真愛努力,
輝輝唔好咁諗啦

唔好呀

輝輝
唔好分手啦

好串

有無再下果句
錢已經係我果邊

又要有尊嚴 好難

屌咩 想買刀片

屌
睇到好撚嬲
食屎啦編劇
點解係都唔比佢地有個好結局呀
屌！你！老！母！

曹總mvp

之後會唔會有綠帽情節

會唔會9月9
係天若有情搶婚

阿輝中出獨孤咪係真正靠自己實力law

虐到仆街

蓮輝分手嘅話編劇又要死全家

最美好的遺憾

有用咩

我喊左

現實中呢pair真係冇乜可能有Happy ending
同Jacky都啱，Jacky又真心鐘意

呢pair唔會分手架

屌你老味
睇到我眼濕濕

屌好虐呀

分手了

屎忽編劇

曹總：真愛同金錢我永遠站在真愛
雖然我已經有金錢

大小姐演技

元朗？

thx

唔好咁傻豬啦
呢個世界就係要人脈

"開心"速遞呀,洗唔洗虐完一個又一個，間中攝返d開心劇情得唔得?

大小姐
好心痛啊

鴨

好似有集講過曹總有錢過大龍生

大小姐都喺愛你，想輝輝你上位先咁做啫

上集Kcy咁Sweet, 今集蓮輝咁虐

等我搵maymay啦

好戲到

仲有明珠

大小姐喊得好可憐啊

好虐啊diu

頂 喊左

搵馬蒂露

捐精

屌 唔係真係借種啊嘛⋯

得6間豆腐潤酒吧
你唔係以為係咩

好撚sad
由童話到現實

唔好分手啊

曹總其實真心重情重義既好男人

虐心速遞

虐心

無得簡了

輝輝你依家地位真係無得鬥

好撚慘

唉，唔通司徒直接分錢?

大小姐演技大爆發

心都痛

要捐精了

走啦垃圾窮輝，你鴨黎㗎喳
jacky有錢過你，高過你樣又好過你

又喊得幾好wor

屌,又玩我水輝

唔好捐精啊
求你唔好啊輝輝

好虐心

人工受孕都肯喎

捐啦屌

人工受孕又制得過wo!!!!!!!

好癲

捐啦

痴線 見到大小姐喊到咁話唔想嫁好心up

咁筍，比我一定狗衝，諗乜野

應承明珠啦 冇時間啦

明珠係奇績？

真係捐精同代母

好難抉擇

大小姐神級演技

厄里吾島

屌，咪應承啊

都係要做鴨

呃你唔到

又厄里吾島

黑暗了 肯了

yoho

捐啦 真係無計

捐精啦

打個飛機有幾千萬 快啦

痴線
即捐啦

點解蓮耀咁虐

飲大兩杯
然後
唔駛捐啦
我地入房

呢pair最吸引真係好重現實無力感

明珠
冇格硬嚟
開始欣賞佢

如果比你，你地會點選擇？

有冇咁聖人

梗係覺得獨孤明珠有陰謀

飲多2杯咪搞掂

即捐呀！！！

萬惡的金錢

唔好呀輝輝

入魔

屌！！！

又玩黑化?

死啦...

仆街啦

本集MVP：馬蹄露

黑化了

輝輝打次飛機有成球

黑啦黑啦

今集好好睇

廣告雜誌式短劇

好撚虐

反擊

修羅

直接捐精

bgm

9月9 呢集

立即貼地好多
編劇好波

bgm!

輝輝啊

真係無辦法

好睇

真係對不起我愛你

捐就易話為啦

佢真心想幫輝輝

半個集團

人工受孕有咩所謂
當做善事

射了

+1

打個飛機就有半個大集團

離開接龍啦

全世界都黑化化

明珠真係咁大隻蛤乸

我捐

又唔黑化又可以解決到
邊有咁童話呀

捐左幾十次啦

Big big channel直播捐精

捐完之後實會比大小姐知

唔覺

有股份又點？你咁樣就帶住兩個唔係同小蓮生嘅仔女同大小姐一齊

唔准帶橙果個？

一篤精 變有錢佬

我有預感會瀨野

點止幾千萬

幫人幫到底
求下唔好日後爆響口

過左500集後變咗第二套野

威仔個大劫終於嚟啦

地位對等後反而大家有條刺

大小姐今集演技大爆發

輝輝成魔之路應該幾好睇

紅顏薄命

三太

輝輝好型

唔捐

就算比你發到達點，講出身都過唔到龍敢威個關

咪傻啦 畀龍力蓮知道咗你又做舞男又捐精
佢仲會揀你咩 ？

橙不忍島

睇大小姐喊果段睇到自己都想喊

直接做幾十次啦

但係到時點解釋佢做左ceo

嗰個係橙不忍島

咁樣串埋啲劇情已經屌打啲2/30集嘅電視劇嘅單線劇情

Terry rip

比我一定制啦！

個嗰唔係橙不忍島咩

個度係橙不忍島

貼近現實啦
黑咩化

情願佢兩個分手 變成友情以上情人以下嘅關係 都唔要咁多黑歷史

捐個精拎股份關黑化咩事

預告係咪講係Terry返黎

係不忍島

今集頭尾兩場蓮輝同場好虐心
特別係見到小蓮喊到咁一路喊一路話唔想嫁俾佢

咁樣暪住大小姐
大小姐知道會點 即使出發點都係為咗同大小姐一齊

司徒獨孤明珠邊信得過
之前又整假卡跟住N個月都未釘
捐咗精都實反口

痴撚線 愛回家好好睇

今集尾段

大小姐喊戲 送水輝最尾個下個決定

我都唔明點解個個都話黑化

點解唔會有人搵我借種分一半公司比我

philip仔多個細佬

唔捐，係咪都冇
捐，都叫做有得博下

起碼有錢先

獨孤明珠臨簽轉讓個陣死咗
另一邊商心小棧犯法俾人拉番上大陸
跟住取消婚事

你撈亂咗 嗰個係橙不忍島

仲有個古理梧島

痴撚線 好睇到

輝輝輸左啦
大龍生 會查女婿背景， 大龍生 知道 發達原因 更加唔會贊成佢地

佢咁愛輝輝 應該唔會亂嚟啦 暫時...

你話同曹總就含得撚
係咪會有集講terry+垃圾清？

做得好好

宜家呢個處境
唔應承就要睇住大小姐嫁人啦
有得揀咩

其實最終都係要大小姐放棄龍家先可以一齊
就睇大小姐點決定

似會係去厄里吾島果陣死左簽唔成

其實蓮輝兩個各自都為咗大家嘅將來一齊努力做好多嘢去改變
相比之下 輝輝每次做嘅嘢個犧牲係好大但原本將之間嘅距離愈拉愈遠
小蓮做嘅嘢可能唔多但每樣嘢都有正面效果⋯

其實都係捐粒野出去啫
我就唔會諗到有咩咁違背道德
雖然係一場交易
但所有野都秘密進行
輝輝咁做錯唔晒

多咗半個集團喎
依家係捐又死唔捐又死...俾阿旺都識揀啦

以無線班編劇究竟可以點扭橋
往績都係鳩流流多

叫大小姐同Jacky去一次橙不忍島旅行
塞幾個橙俾佢 搞掂

今集寫得好好睇 生仔生仔！！！

大龍生點會care依啲野，有錢就得啦

唔好拎開心速遞編劇同其他正劇編劇比

咪係 點都搏一搏啦
搏可能有大集團 唔搏就同而家一樣乜都冇

大小姐要查點都查到啦，呢對一開始就係地獄級

咪係，捐精姐，又唔係真屌，有幾大件事

輝唔捐-)無蓮
捐-)蓮知之後無蓮
希望司徒會最後無條件直接俾

其實叫曹總比個高位佢做得唔得

雖然虐 但真心幾好睇

好過寫到離地式童話

大小姐好戲得黎又帶到拍檔 真係好勁

Kcy sweet 完又即刻到蓮輝虐心

我見猶蓮

不過輝輝最終都唔可以同蓮蓮一齊
拎到呢筆錢最少對Phillip 仔未來好

都唔夠有錢

飛立仔都唔係大小姐生啦

今集蓮輝終於攤牌
其實真心好驚喜連翻好耐之前曹總追Linda
應該差唔多係蓮輝開始
但唔希望就咁結束

你不如話Jacky俾車車撚死左仲好

如果輝蓮最後結得成婚 俾人篤爆返呢件事出嚟就大件事啦喎
尤其是威仔咁要面 隨時嬲埋大小姐 唔認佢做女喎

嘩 今集呢30分鐘好似睇完套戲咁
啲感動位一個接一個 又間唔中有好笑位咁
一集裡面解開咗之前幾個結 仲連埋之前Michael
好期待呀 好緊張呀 黎緊3個月嘅劇情會係點

攤咗半張咋 輝輝嗰邊未攤

咪差唔多
好多時係演技搭夠
同埋大家當呢套小品咁睇 接受程度咪高啲
之前發夢橋段都夠膽死啦

但係又多一個人生污點，將來又點同飛立仔解釋佢會突然多左個細佬／妹。

斷估編劇唔會玩咁大掛
呢關捐完精過左比輝輝發跡咪算囉
唔好再生枝節啦 咁會好慘呀佢地

唔講冇人知

我唔想嫁俾佢啊

佢醒目啲應該要同司徒獨孤明珠簽協議唔可以透露邊個係老豆 唔係拎埋佢另一半股份

同大龍生去好D

認真，唔好話男方只係捐精，咁既offer我做埋代母都制
咁大誘惑真係好難拒絕

嘩屌 咁樣愛回家拍到飛立仔小學畢業都未拍完

今集好睇過GOT8十倍

為咗同大小姐一齊 阿輝走翻舊路搵緊女人錢
由做舞男開酒吧 到大小姐背後出手經營酒吧 到捐精
真係呢pair嘅初心咩

無啦啦比股份佢，又無啦啦有仔生，係人都知咩事啦

唔要遺憾啊

好恐怖,睇愛回家都睇到流眼淚
比大小姐感動到入心

好期待9月9號個集
希望蓮輝有好結果

其實有邊個女人接受到自己另一半
靠賺女人錢嚟同自己一齊

現實呀
仲係初戀plan個時咁童話咩

今集虐到心肝痛，點解蓮輝個結愈來愈死個錢字愈來愈大

睇完好sad

我希望9月9日會有初戀無限feel最終回搶婚睇

就當真係無其他人知，以輝輝ge性格，自己有個仔但又唔能夠相認／往來，成世人都會有個陰影la

9月9日都算係編劇要為蓮輝未來決定大日子

不過淑敏要放假 其實都好似唔多時間比到佢地拍

唉

Phillip仔大個吞左接龍集團

做得出呢個決定就要承擔呢個後果 無白賺嘅錢

大小姐其實有冇諗過離開龍家?

係囉其實依家都有terry 夠啦

有諗過就一早私奔咗啦
依家龍力蓮仲想要權力啊！

今集真心睇到嬲

今集連返好多之前嘅劇情
連返189集真係好驚喜

又連返蓮輝線好多嘢
小蓮係琴室業主 梁師奶係八婆 暗黑料理 重要嘅時刻要selfie 你係我龍力蓮嘅the one
其他助攻人物都有連到戲
明珠得返一個月命因為續命療程所以仲未死
曹總bb 活係黑暗中

感覺蓮輝劇情總算有推動啦
唔再係不斷咁小蓮背後幫輝輝 輝輝又自己默默努力但永遠得唔到大龍生認同 呢個死循環之上
但係大小姐唔覺得奇怪咩
輝輝係一個好爸爸 應該寧願咩錢都洗喺Philip身上 點會好哋哋有錢開酒吧
唔記得劇情上有冇交代過呢點

好耐冇咁虐心嘅虐心速遞集數喇
見到大小姐眼濕濕，自己都跟住眼濕濕
今集仲要連翻好多橋段，蓮輝由初戀套餐走到依家，真係特別令人唏噓
其實蓮輝雙方都有為段感情付出，只係選擇嘅方法都會令雙方心裡邊永遠有條刺，實則拉遠左雙方距離⋯

根本大小姐自己都唔捨得被terry搶咗自己個位點會離開龍家

蓮輝中間真係隔住個錢字咩?
隔住嘅係大小姐嘅決心
為咗錢反而將兩個人嘅關係越拉越遠
我睇唔透佢地嘅未來

做舞男賺錢開鋪

一開波我以為係垃圾清 搭路比大小姐x輝

呢pair真係亂嚟越難睇
拖都唔係問題
而係一直瘋狂機械降神
感覺就好唔Make sense
分分鐘下集勞麗嫦出埋嚟話同阿輝係遠房親戚
以前明明好好睇

屌你老味係街睇到想喊

今集睇到好虐心啊
Jacky仲記唔記得輝輝係之前個泊車仔

或者咁睇,
另一半承受咁大心理壓力就係為咗同自己一齊 ,
其實都幾感動

其實輝輝做老闆開始已經有啲離地同意上面巴絲，錢只會愈拉愈開個距離，而且輝輝努力方向次次都離唔開女人

我唔明點解一直要喺阿輝嗰邊入手
又中六合彩 又做舞男 又開酒吧 又捐精
你要錢啊 就彈個人送錢比佢
但呢啲錢又於事無補

其實阿輝自己都知有幾多錢都好
大龍生都唔會接受佢
佢哋要一齊
唯一方法真係要大小姐願意犧牲接龍繼承人嘅位
跟輝輝走

其實蓮輝嘅問題真係唔關錢嘅問題
我真係唔明點解編劇一直寫呢點

編劇寫到個局好難拆
如果輝輝真係捐精 感覺最尾都唔係靠自己本事上位
寧願頭先巢總真心賞識輝輝
令到輝輝有一技之長仲好

想問下下星期劇情出咗未呀
搵咗兩個post都好似見唔到

但輝輝人設真係唔係一個識做生意嘅人
輝輝最擅長嘅嘢應該真係得氹女仔開心⋯同埋送水

除非有一日，威哥唔再介意女婿出身係點

係 係咁比錢比錢比錢比錢比錢
然後跟本冇進展
然後下次又有新人比錢
同馬家好似

定好似垃圾清老豆咁
其實輝輝有好多有錢人既人情牌

我寧願爛尾是但搵個司徒明珠比曬錢輝輝
好過同jacky 一齊

寫到咁我寧願要阿輝同明珠一齊

其實如果司徒獨孤明珠一早出黎話用輝輝啲精換股
輝輝係咪根本唔使做返舞男去賺錢開好爸Bar?

點會唔介意, 會畀大陳笑一世

想當年開始睇開心速遞，就係有一晚響診所等睇醫生，電視機播緊頭先曹總講追大小姐，跟住揾輝輝扮男朋友果集，完全比輝蓮CP吸引住

唔好分手啊

窮人被錢愚弄同放棄原則先係社會現實
幾貼地 同埋起碼今集有攤牌溝通
之前你瞞我瞞啲嘢爆咗 雖然又有捐精要瞞

輝做嘅嘢拉開距離 小蓮做嘅嘢雖然幫到進展
但好心做壞事囉 正常人都想靠自己 自尊

雖然Terry清會係更好方案 但係見到
蓮輝終於有返啲進展係好事嚟
蓮輝難拆辛苦劇組 暴走都情有可原

睇咗輝輝堅持咗幾廿集原則之後
先嚟放棄都真係幾頹幾虐

識酒、識得聽人傾訴心事算唔算
我覺得輝輝應該男女通殺到 氹客技巧唔差
氹到有錢男客睇得起佢又得
編劇好似成日寫到佢除咗識得搵女人錢就冇用
搞到輝輝一定要做返鴨咁

其實寫terry變醒都係鋪路俾大小姐離開接龍？
佢唔使再守住大房，可以跟送水輝走

如果蓮輝真係做自己生意，我希望編劇可以寫Mandy返黎幫佢阿清到而家都唔係真心幫佢，kc個心又偏terry

藍色西裝表示，輝輝著得好睇啲

總監大人第一，輝輝第二
jacky deep V look行開

政府婚姻從來都唔嫌多⋯

同意
雖然我都中意Jacky

愛的手勢舞真係毒瘤
孝心→已收皮
安Bon→摺柒
三太母女→
輝蓮→又越嚟虐
Kc Helen Terry→形同陌路
John Jenny→散左
博香直頭消失了

司徒獨孤明珠生嗰件都係司徒家養番啦呀嘛

或者有一日威哥破產或者死左

如果係咁，成套愛回家玩撚完
公司條線一直都係靠大小姐carry

我想睇返輕輕鬆鬆嘅開心速遞呀

Jenny:「吖~你咁講即係當我雷珍妮死㗎啫?!」

到時輝輝有佢地公司一半股分，將來無可能同佢地毫無瓜葛，起碼d董事大會都要出席la，到個仔大過之後實會有相認ge問題。再講以輝輝性格點會忍心完全唔理自己個仔，司徒太根本係想用呢招永遠綁住輝輝。

唔收錢中出馬蒂露

Kenneth 真係一個巧巧嘅朋友

呢幕真係睇到好心up

睇到喊埋一份，真係feel到大小姐唔想嫁Jacky嗰種抗拒同無奈

大小姐啲戲真係幾時都做得咁好,送水輝一拍住大小姐啲戲亦冇令人失望,今集睇到人好鬼心痛

頭先喺慧安園見到拍緊開心速遞，有仁哥同David姐

8月 Jenny可以重啟生仔攻略
9月 輝輝要搶婚
兩條大伏線

之前有奇異老人出場，9月9日嗰集會唔會整個開心速遞版求婚大作戰，輝dee決勝就係現在！

真心覺得蓮輝咪再搞其他嘢啦
好好地正正經經拆問題先啦

Agger
就嚟一年 一齊前知道嘅問題未解決過反而愈嚟愈多問題

輝輝好有心思開人像mode

話說今日蓮輝劇情嘅光芒完全掩蓋咗司徒獨孤明珠
好鍾意睇佢做戲 咁耐冇見佢 佢一出場即刻有返之前個勢 勁

一掌發落kc個pat

呢個位幾驚金城安又打爛酒
其實佢喺酒吧嘅每一秒我都好驚佢出事

威哥至愛係咪啤啤

定係大陳

畀大陳笑就會好激動

蓮輝線越走越遠，但睇到今集感動嘅係當初幫助啟動蓮輝線/初戀套餐嘅三大重要人物: 曹總 Jacky 明珠都出晒嚟，同埋串連返以上絲打所講嘅好多點點滴滴，感覺編劇係想搵返呢條線嘅初心
仲有蓮輝兩個開頭講返上次蓮蓮好緊張Jacky嘅事，算係回應返上次惹來咁多不安嘅情緒
其實咁樣嗌返場交都係好事，兩個之間存在咁多問題，一直收收埋埋唔拎出嚟講只會越積越多誤解同隔膜
講真都預咗呢排蓮輝線走向係好黑暗 (蓮良婚期已定，輝輝盡地一鋪去捐精 ) 不過呢啲都係重要推進，應該係要逼蓮輝面對呢段關係最核心嘅問題，究竟大小姐要江山定要愛情 (佢會唔會喺龍家嘅權力遊戲之中醒覺 )

大小姐嘅喊戲睇到人動容
仲有輝輝啲戲係進步咗，以前感覺係大小姐carry住佢，但而家兩個之間嘅戲係互相牽引到
仲有多咗輝輝嘅描寫，可以俾佢發揮更多，例如今集喺廁所對住Jacky，同埋臨尾同明珠喺酒吧兩埸戲都做得幾好，睇到佢做到內心充滿掙扎

大陳係威仔嘅原動力
只要俾佢聽到大陳做咗啲咩，就會逼到佢跟住做
(好似屎根咁)

我真係對醒terry無乜興趣 而家所有講佢係公司點醒點勁嘅都好悶 完全做唔到大小姐之前係公司悪曬嘅feel

其實幾掛住以前嗰個霸氣龍力蓮

係Kenneth符

輝輝都覺得好大聲

原來羊羊咁高

加上terry 啲戲好屎 扮蠢反而做得好似 好好睇 但扮醒terry 完全無大小姐嗰種霸氣

咁始終黑terry 同大小姐係唔同type
大小姐係聲大夾惡 + 用權力橫行
黑terry 係用陰濕奸計不擇手段達到目的

雖然個結論都係terry 演技仲未carry 倒個角色

轉做 因爲我已經有多洗唔哂既錢會傳神d

威仔應該接受唔到咁既女婿

馬蒂露咩人黎

咁我寧願日日偷拍小蓮幾張相 再每張20萬賣俾jacky

睇完今晚

如果唔係輝在前 jacky真係嫁得過

嫁唔過
其實明眼人一睇都知蓮蓮唔想嫁啦
你話之前你同佢相處蓮蓮對你西口西面成日鬧你係情趣
咁尋晚食飯一講結婚無反應 眼有淚光咁委屈最後飲杯仲咁大力放返低隻杯 種種行為似無想同你結婚咩

其實Jacky點解咁喜歡蓮蓮
個理由都有D薄弱

但係大小姐佢其實可以選擇唔嫁其實講到尾始終都係佢心中咩先係No.1呢個問題，好現實。

係啊
由頭到尾冇人拎住支槍迫佢嫁
係依家確定咗婚期，先開始識驚
老實講佢喊果段我真係冇乜同感
反而覺得係佢自己搞成今日咁嘅局面
係咪唔到最後一日佢都唔識醒覺
唔通真係要到嫁果一日先玩悔婚？

所以唔明點解編劇著墨點去左錢到，其實要解決呢件事明明從來唔係因為錢，而家仲要搞到輝輝次次搵錢都關女人事咁。講真針唔拮到肉唔知痛，著看知道自己男人為左錢捐精比富婆背後就算有一萬個原因都會有條刺

又咁講 當日jacky 咁樣搞驚喜大龍鳳求婚 仲要無啦啦
可以點樣唔應承⋯

9月9日之後係咪再無蓮輝selfie 睇

講真
龍力蓮四十年來都夢想繼承家業
邊有咁易放棄到
而家編劇要輝不停付出付出付出
應該係舖排蓮爆發的一日
當對輝的內疚感動愛超越權力慾
佢先會夠力反爸爸
利申：希望係咁

大小姐講過好多次無得揀，係咪真係無得揀？
唔講繼承問題，但要大小姐眾叛親離同屋企人反晒面同輝輝一齊又真係咁易？依個決心真係唔易做到。
開頭都覺得要輝輝捐精好似唔道德有啲難接受，但係現實係講條件，輝輝乜都唔做都係無咗小蓮，咁倒不如搏一舖，就算最後無咗小蓮，輝輝都有條件俾好啲嘅生活飛立仔。

人生就係有好多無奈，唔係你想/努力就得

點解開心速遞都討論到咁人性層面

所以呢套咪神劇

若果大小姐真係決定要放棄一切同輝輝一齊 真係會眾叛親離
唔講爸爸 二三房 剩係講大房
未覺醒嘅terry 會支持家姐同真愛一齊 以前佢都成日叫家姐悔婚
但覺醒咗嘅terry 只會睇利益 如果宜家大小姐話唔嫁 terry一定會同大小姐劃清界線
而KC 其實不嬲都好錫大小姐同terry 想佢地開心但深深明白到佢地都係身不由己

龍家唔止劃清界線直頭會打壓大小姐
記得之前Terry未黑化有講過，但大家好似認為威仔開頭會打壓之後發覺無大小姐唔掂。不過而家有黑Terry只會瘋狂打壓，因為搞到龍家無面威仔都未必念咁多親情，到時大小姐有冇力反擊真係唔知

Terry未覺醒都仲可以話龍家無咗大小姐唔掂
但宜家terry 覺醒咗 能力係大小姐之上 初頭諗嘅無咗大小姐唔掂已經行唔通

劇情上大小姐又真係冇得揀嘅,劇組邊有得咁快就肯俾大小姐放棄一切同送水輝一齊,大小姐係龍家同公司線嘅支柱喎,大小姐自己就梗係可以開條新公司線從頭嚟過啦,但係冇咗大小姐果兩條線睇怕就收咗大半皮啦...

雖然成日都未死
但一出場勁壓場
話自己贖命嗰part仲有啲哽咽
明明唔係長駐角色，但對角色處理好認真

馬蹄露好戲

如果最後同得輝輝一齊，接龍繼承人嗰位可以話凍過水
出去自立門戶可能係唯一選擇，最後危機之際救接龍場等大龍生接受番佢地

所以劇組諗其實一定要留到大小姐係接龍 龍家
只係點樣行到去呢步

要獨立咗大小姐出嚟，啲link會斷，龍家各房鬥爭會無咁好睇， 接龍又會失色咗，我估應該唔會咁安排。
如果黑化Terry覺醒，keep住醒+念親情，可能會有轉機，但睇嚟未有咁嘅安排

只要獨立既時間唔係太耐都得既，儘快安排回歸接龍
有黑化terry係度，依家大小姐係各房鬥爭既作用都唔係幾大
甚至有啲行行企企feel，出走下都係好事

宜家嘅大小姐等於以前嘅terry

但係而家D terry線好悶
以前睇大小姐會勁笑

都可以咁預期嘅,不過就爭咁啲新意囉,横掂劇組都鐘意玩埋啲古靈精怪嘅劇情,希望可以有啲唔一樣嘅驚喜啦

有冇巴打知片尾曲
好似好正

就算輝輝變有錢
先唔好理外界人點笑佢忽然有司徒一半股份
佢都唔可能係三個月入面即刻擁有Jacky建立咗咁多年上流社會嘅networking
係大龍生心入面根本冇得同Jacky鬥

所以大小姐醒下啦，輝輝就算有錢都唔會得到大龍生嘅認同

咁就正式宣布愛回家玩完

其實大小姐應該都知無可能 但佢知道輝輝自jacky 返嚟之後就努力想拉近佢地嘅距離⋯

當你有兩個接龍
一定亂到痴線

其實送水輝都有自己嘅上流社會networking得唔得就要睇佢真係有錢之後識唔識玩

呢個劇情唔係唔得
但好九點半唔係我杯茶

全部都係闊太

今集曹總都話會支持真愛
假設大小姐要離開龍家，我覺得曹總點都會幫下佢哋
接龍應該都怕曹總掛

如果真係要離開龍家，大小姐投靠曹總好似都ok喎
幫佢管理電影公司, 酒吧業務等等，可以俾佢發揮佢嘅商業頭腦，又未於要重新開過間新公司，唔洗完全脫離晒現有嘅線

但唔知曹總既財力同龍家比點尼，之前見奸Terry對曹總單生意一d都唔緊張咁

巢總ig 直到而家都係follow水水一個
巧長情

睇嚟尋晚佢哋拍周末速遞拍到好夜.連凌凌都榭咗. 所有工作人員辛苦晒

變咗行尸走肉

為咗四集週末速遞多咗好多嘢要做

濛到以為mandy返黎同謝雪心做母女戲

邊到似
明明就係大小姐發勞麗嫦脾氣

勞麗嫦黑晒面大小姐KO佢

而且字都打埋係蓮輝

今天凌晨係拍開心速遞611集 唔係週末

所以水水唔係打輝蓮 仲以為係mandy回歸

今晚嗰集有andy去開房

大家姐

嘩 究竟拍咗幾多古裝

群姐全能啲定妹豬全能啲

傳說中嘅娟姐都唔差

群姐識清潔 煮飯 煲湯 收風 波斯密碼 打波
妹豬識跳舞 煮飯 剪腳甲 地產 rap 做戲 攞著數

妹豬仲識線面、電髪

等大家姐慢慢查出池美麗中意金城安係譚道德搞鬼，再慢慢玩譚道德

池美麗快D收檔

唔知會唔會爆到兩個post